[{"question": "https://www.zhihu.com/question/267653832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267653832/answer/362178241", "content": "\n\u628a\u4e00\u526f\u70c2\u724c\u6253\u597d\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268776431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268776431/answer/413320200", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5982\u634f\u9f3b\u6881\u4e4b\u7c7b\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61427877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61427877/answer/360064420", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u8003\u4e25\u91cd\u8d85\u5e38\u53d1\u6325\u8003\u5165\u540d\u6821\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268662077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268662077/answer/349822247", "content": "\n\u8d75\u4e3d\u9896\u7684\u9ed1\u6599\u6709\u77f3\u9524\u5417\uff1f\u6211\u4e86\u89e3\u8fc7\uff0c\u4e0d\u5b9e\u7684\u522b\u8bf4\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270302084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270302084/answer/357551592", "content": "\n\u94a2\u94c1\u76f4\u7537\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\u4f60\u8bf4\u7684\"\u6211\u60f3\u4f60\u4e86\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280302459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280302459/answer/413765563", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u822a\u82f1\u96c4\u673a\u957f\u88ab\u5956\u52b1500\u4e07\u5143\u4eba\u6c11\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65316844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65316844/answer/407783550", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u90fd\u9047\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5947\u8469\u4e58\u5ba2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/406779943", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67944762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67944762/answer/380146699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u4e91\u7684\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u80fd\u610f\u8bd1\u53ea\u80fd\u76f4\u8bd1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47734092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47734092/answer/389287019", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u771f\u7684\u6ee1\u5927\u8857\u90fd\u662f\u5e05\u54e5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277903940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277903940/answer/409829774", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u88ab\u54ea\u4e9b\u81ea\u5df1\u6240\u5b66\u4e13\u4e1a\u7684\u9b3c\u755c\u77e5\u8bc6\u9707\u60ca\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24533130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24533130/answer/414132710", "content": "\n\u6e44\u516c\u6cb3\u5927\u6848\u90a3\u4e5d\u540d\u6cf0\u56fd\u519b\u4eba\u7684\u6700\u7ec8\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24609132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24609132/answer/397849989", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6536\u5230\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46489483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46489483/answer/408102731", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u4e0d\u5f97\u4e0d\u76f8\u4fe1\u7684\u7075\u5f02\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/403714496", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26416213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26416213/answer/419015527", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8ffd\u81ea\u5df1\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/414013647", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280963721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280963721/answer/420780805", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u56e0\u65af\u5766\u5728\u65e5\u8bb0\u4e2d\u79f0\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u300c\u667a\u529b\u4f4e\u4e0b\u300d\u6709\u751f\u7269\u6027\u4f4e\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269393288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269393288/answer/384208850", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u751f\u4ec0\u4e48\u624d\u53eb\u6709\u5929\u8d4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42850469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42850469/answer/361980800", "content": "\n\u4ee5\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u7684\u5175\u529b\u672c\u571f\u5bf9\u629791\u5e74\u7b2c\u4e00\u6b21\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u65f6\u7684\u7f8e\u56fd\uff0c\u5c06\u4f1a\u51fa\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36828401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36828401/answer/406292430", "content": "\n\u4f60\u9ad8\u4e2d\u65f6\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u70ed\u8840\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277952351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277952351/answer/403087087", "content": "\n\u6211\u662f\u4e00\u4e2a\u5927\u4e8c\u5b66\u751f\uff0c\u4eca\u5929\u67e5\u51fa\u6000\u5b55\u4e86\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u4e0d\u8be5\u548c\u7236\u6bcd\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275385850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275385850/answer/418793191", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u771f\u7684\u5f88\u7f8e\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267040655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267040655/answer/419932496", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37039244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37039244/answer/418460537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48LOL\u76ae\u80a4\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u6e38\u620f\u6709\u4ec0\u4e48\u589e\u76ca\u6548\u679c\u5374\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55145700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55145700/answer/421147576", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 38 \u5c81\u5973\u767d\u9886\u88ab\u6bcd\u4eb2\u5b89\u6392\u4e0e\u6c34\u6ce5\u5de5\u76f8\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63538299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63538299/answer/405600730", "content": "\n\u5b66\u4f1a\u6253\u626e\u4e4b\u540e\uff0c\u540c\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u5dee\u5f02\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280360266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280360266/answer/421021713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5927V\u8f6e\u5b50\u54e5\u5173\u4e8e\u4e13\u4e1a\u9009\u62e9\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273843755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273843755/answer/378720855", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u539f\u6765\u201c\u5b81\u613f\u5750\u5728\u5b9d\u9a6c\u8f66\u91cc\u54ed\u201d\u7684\u5973\u4eba\u4eec\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277053391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277053391/answer/391814316", "content": "\n\u5982\u679c\u6362\u6210\u6b63\u4e49\u8054\u76df\u6765\u5e72\u706d\u9738\uff0c\u7ed3\u5c40\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68111741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68111741/answer/421524308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 6 \u6708 19 \u65e5\u8d77\u4e16\u754c\u536b\u751f\u7ec4\u7ec7\u6b63\u5f0f\u5c06\u6e38\u620f\u6210\u763e\u5217\u5165\u7cbe\u795e\u75be\u75c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35215759", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35215759/answer/415164036", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u662f\u9ad8\u60c5\u5546\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277308854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277308854/answer/421697744", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u914d\u97f3\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68111741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68111741/answer/421029101", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 6 \u6708 19 \u65e5\u8d77\u4e16\u754c\u536b\u751f\u7ec4\u7ec7\u6b63\u5f0f\u5c06\u6e38\u620f\u6210\u763e\u5217\u5165\u7cbe\u795e\u75be\u75c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23571263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23571263/answer/420195594", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5bb3\u6015\u5730\u9707\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/417725854", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf9 2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268531959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268531959/answer/390954323", "content": "\n\u7231\u8d2a\u5c0f\u4fbf\u5b9c\u7684\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21606264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21606264/answer/421069297", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u8fd0\u52a8\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u5973\u751f\u7626\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/421307543", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31667690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31667690/answer/421001887", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u725b\u63b0\u6700\u7edd\u5999\u7684\u201c\u8bdd\u91cc\u6709\u8bdd\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449005/answer/420872784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281538048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281538048/answer/420778766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u7c73\u5728 6 \u6708 19 \u65e5\u5ba3\u5e03\u5148\u9999\u6e2f\u4e0a\u5e02\uff0c\u518d\u62e9\u673a\u53d1\u884c CDR\uff1f\u5c0f\u7c73\u63a8\u8fdf CDR \u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279348648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279348648/answer/411376017", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u624b\u73af3\u503c\u5f97\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280339783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280339783/answer/416793393", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5b8c 2018 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u4f60\uff0c\u5bf9 2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u7684\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271256915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271256915/answer/359928539", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u4e0d\u5efa\u8bae\u4e70 MacBook Air\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267166677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267166677/answer/419813458", "content": "\nDotA\u8d34\u5427\u4e2d\u6d41\u4f20\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7ecf\u5178\u7684\u5e16\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266812664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266812664/answer/419596014", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7ba1\u7406\u8005\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/381143227", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56068025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56068025/answer/418472209", "content": "\n\u5728\u9ad8\u4e2d\u65f6\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u8f85\u5bfc\u4e66\u7ed9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277157211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277157211/answer/418938595", "content": "\n\u6f2b\u5a01\u7cfb\u5217\u7535\u5f71\u4e2d\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u597d\u7b11\u7684\u6897\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280470310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280470310/answer/416077780", "content": "\n\u6d77\u8d3c\u738b\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u7247\u6bb5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29649338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29649338/answer/418395586", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51e0\u5c81\u7684\u5973\u751f\u4e0d\u60f3\u7a7f\u90a3\u4e9b\u7f51\u7ea2\u5356\u7684\u8863\u670d\uff0c\u611f\u89c9\u4e0d\u4e0a\u6863\u6b21\uff0c\u4e5f\u4e0d\u60f3\u9009\u5962\u4f88\u54c1\uff0c\u8be5\u6311\u9009\u54ea\u4e9b\u54c1\u724c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270850583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270850583/answer/418387710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u5b81\u613f\u9009\u62e9\u6027\u683c\u5dee\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u751f \u4e5f\u4e0d\u9009\u62e9\u5584\u826f\u5f00\u6717\u7684\u957f\u5f97\u4e00\u822c\u7684\u5973\u751f\uff08\u5305\u62ec\u5c0f\u80d6\u5b50\uff09\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/417945652", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271242962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271242962/answer/394644239", "content": "\n\u795e\u821f\u7b14\u8bb0\u672c\u5230\u5e95\u503c\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280892005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280892005/answer/417392441", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5316\u5b66 2018 \u5e74\u518d\u6b21\u6210\u4e3a\u5c31\u4e1a\u7ea2\u724c\u4e13\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277613607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277613607/answer/416463677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 5 \u6708 13 \u65e5\u4e0a\u6d77\u5e02\u67d0\u6c11\u8b66\u67e5\u5904\u65e0\u724c\u7167\u53f8\u673a\u65f6\u4e0a\u6f14\u7684\u300c\u6559\u79d1\u4e66\u7ea7\u6267\u6cd5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280009582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280009582/answer/410968852", "content": "\n\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u770b\u51fa\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u8fd0\u7403\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63823363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63823363/answer/405381168", "content": "\n\u4ee5\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u7684\u519b\u529b\u548c\u56fd\u529b\u548c\u6d77\u6e7e\u6218\u4e89\u671f\u7684\u7f8e\u56fd\u786c\u521a\u662f\u5426\u6709\u628a\u63e1\u53d6\u80dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/413482140", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/412420365", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48902236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48902236/answer/402474474", "content": "\n\u9876\u7ea7\u683c\u6597\u9ad8\u624b\u9047\u5230\u516b\u8fbe\u5cad\u8001\u864e\uff0c\u80fd\u5426\u4fdd\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/405661563", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265650286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265650286/answer/404919518", "content": "\n\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5973\u767d\u9886\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u627e\u5230\u9760\u8c31\uff08\u80fd\u4ed8\u4e2a\u9996\u4ed8\uff09\u7684\u7684\u7537\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961118/answer/380319835", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u7684\u773c\u91cc\uff0c\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u5c5e\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5c42\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35226276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35226276/answer/399275772", "content": "\n\u6768\u622c\u6709\u4f55\u672c\u4e8b\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u80fd\u548c\u5b59\u609f\u7a7a\u6253\u6210\u5e73\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34467197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34467197/answer/397312241", "content": "\n\u67f3\u4f20\u5fd7\u548c\u4efb\u6b63\u975e\u8c01\u66f4\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/400129062", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277091601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277091601/answer/391214661", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u822a 3U8633 \u822a\u73ed\u56e0\u9a7e\u9a76\u8231\u73bb\u7483\u7834\u788e\u5907\u964d\u6210\u90fd\uff1f\u673a\u7ec4\u662f\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u5e94\u6025\u5904\u7f6e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267395910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267395910/answer/356283280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u7684\u597d\u591a\u540c\u5b66\u51fa\u56fd\u540e\u90fd\u8fdb\u5165\u4e86\u4e16\u754c\u9876\u5c16\u5927\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276999802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276999802/answer/390580667", "content": "\n\u56fd\u5185\u7684\u5bcc\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e70\u6e7e\u6d41\u7cfb\u5217\u98de\u673a\uff0c\u800c\u4e0d\u8d2d\u4e70b747\u3001a380\u8fd9\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19820075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19820075/answer/370158183", "content": "\n\u9664\u4e86\u8fc5\u96f7\u5916\uff0c\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u9760\u8c31\u7684\u4e0b\u8f7d\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564370/answer/380744736", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u9f3b\u5b50\u4e0a\u7684\u9ed1\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275668688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275668688/answer/388285910", "content": "\n\u73b0\u4ee3\u79d1\u6280\u5236\u9020\u7684\u51b7\u5175\u5668\uff0c\u5728\u53e4\u4ee3\u80fd\u4e0d\u80fd\u88ab\u79f0\u4f5c\u795e\u5175\u5229\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275339006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275339006/answer/386608685", "content": "\n\u90fd\u5728\u8bf4\u8001\u5e08\u6bc1\u6389\u5b66\u751f\uff0c\u5c31\u6ca1\u6709\u5b66\u751f\u6bc1\u6389\u8001\u5e08\u7684\u7ecf\u5386\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/378318883", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276761223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276761223/answer/389287719", "content": "\n\u771f\u7684\u4f1a\u6709\u4eba\u82b15000\u5757\u94b1\u4e70\u534e\u4e3ap20\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33278098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33278098/answer/383882575", "content": "\n\u600e\u4e48\u9a73\u5012\u4e13\u5bb6\u7684\u300c\u571f\u9e21\u86cb\u8425\u517b\u8ddf\u666e\u901a\u9e21\u86cb\u4e00\u6837\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/408416782", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275481440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275481440/answer/385735787", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u5927\u540d\u90fd\u4e0d\u5e9f\u9664\u5929\u7687\uff0c\u800c\u662f\u9009\u62e9\u4f9b\u5949\u5080\u5121\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272079706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272079706/answer/368562174", "content": "\n\u4fdd\u65f6\u6377\u7a76\u7adf\u53ef\u5426\u4e70\u4e5e\u4e10\u7248\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273905961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273905961/answer/376253698", "content": "\n\u4e13\u79d1\u548c\u672c\u79d1\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275088018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275088018/answer/384567448", "content": "\n\u90ed\u9756\u662f\u5929\u624d\u8fd8\u662f\u8822\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275631243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275631243/answer/383870773", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u80e1\u5f66\u658c\u5728\u300a\u521b\u9020101\u300b\u91cc\u9762\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268162596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268162596/answer/374724346", "content": "\n\u6709\u90a3\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u5e7c\u5e08\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275420848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275420848/answer/381221231", "content": "\n\u5982\u679c\u5730\u7403\u4e0a\u7684\u77f3\u6cb9\u88ab\u5f00\u91c7\u5b8c\u4e86\uff0c\u5728\u8fd9\u4e4b\u540e\u5168\u7403\u7684\u5de5\u4e1a\u6216\u8005\u4ea7\u4e1a\u4f1a\u51fa\u73b0\u90a3\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278347502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278347502/answer/415046496", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u56db\u5b63\u7b2c\u4e03\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274304350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274304350/answer/374717451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u591a\u4eba\u5411\u5b98\u5a92\u4e3e\u62a5\u7f57\u6c38\u6d69\u7684\u8fb1\u534e\u53ca\u7cbe\u65e5\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268945226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268945226/answer/374170413", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u72e0\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269135234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269135234/answer/345917113", "content": "\n\u6b63\u89c4\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u533b\u7597\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266876196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266876196/answer/363596470", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48SpaceX\u7684\u706b\u7bad\u516c\u53f8\u6ca1\u6709\u4e2d\u56fd\u8fd9\u6837\u7684\u4e3e\u56fd\u503e\u529b\u652f\u6301\uff0c\u53cd\u800c\u8d85\u8d8a\u6211\u56fd\u7684\u957f\u5f815\u8fd9\u4e48\u591a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273536093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273536093/answer/369692548", "content": "\n\u529d\u9000\u751f\u5316\u73af\u6750\u4e13\u4e1a\u662f\u5426\u662f\u5f92\u52b3\u65e0\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31667690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31667690/answer/421058466", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u725b\u63b0\u6700\u7edd\u5999\u7684\u201c\u8bdd\u91cc\u6709\u8bdd\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27376048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27376048/answer/418659748", "content": "\n\u666e\u901a\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u7279\u522b\u559c\u6b22\u65e5\u672c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271422254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271422254/answer/368441361", "content": "\n\u4e00\u76f4\u5355\u8eab\u662f\u56e0\u4e3a\u989c\u503c\u8fd8\u662f\u6027\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268451200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268451200/answer/366756170", "content": "\n\u533b\u836f\u4ee3\u8868\u89c1\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u533b\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45117238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45117238/answer/416727232", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u4e0d\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49126610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49126610/answer/421312063", "content": "\n\u52aa\u529b\u5de5\u4f5c\u7684\u5458\u5de5\u4f1a\u8ba9\u8001\u677f\u611f\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271606311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271606311/answer/417474356", "content": "\n\u6f02\u4eae\u59b9\u5b50\u4f1a\u770b\u4e0a\u666e\u901a\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/420328175", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}]